1) a) Formula (p Y (-p)) y q
   b) -(p->p) y q

p: Gomez instalo la update
q: el soft funciona bien
r: hay un error

a1: (p -> (q v r))

a: ((-q) -> (-p)) F

Para validarla intento conseguir un conjunto de valores tal que la conclusion es falsa y las premisas son verdaderas. Para que la conclusion sea falsa -p tiene que ser falsa y -q tiene que ser verdadera. Luego P toma el valor V y q tome el valor F y solo basta que R el valor V para que la premisa de V por lo tanto esta argumentacion es invalida